Vervolgens maakte ze regelden al haar prachtige haardos, poetsen hem zo ver vooruit en verder dan haar armen zouden verlengen; en na goed poetsen en kammen , ze gevlochten en rolde hem in een groot rouleau achter, daarna wassen haar handen, ze trok het bidet, getapt water in en vervolgens af te stoten zelf van haar ploeg.
